Yamaha soundbar 撚入

有無巴打用開yamaha soundbar,
最近買左yas408 連2個musiccast 20, 想問下set 左surround mode, 個兩個細musiccast 20 仲有無得較大細聲？

用緊，但冇2個20，唔識